（真·窮）唔撚係講笑全家戶口加埋得返萬幾蚊

老豆做地產成幾年無開過單得7000底薪但我地住緊SSP套房 老母好多年前走埋佬無理過我 讀緊大學但兼職賺既錢淨係夠生活同學費大家覺得我老豆應該轉工定點好 迷惘

男定女呀？

女

你老豆on9架
搵唔到食仲唔轉行？

女就簡單啦 ptgf

lm睇人叫你出黎做ptgf

轉工咪解決到問題

樣正常？

已經有

因為無學歷 以為地產開到一單就天光

你唔比樓主係豬扒？
點做

吊醒佢

窮真係好折墮

服左 幾年無單開7000底 都唔轉工

搵金龜做ftgf

只能說 一定唔係醜

可以轉乜工 ps 老豆身體仲要唔多好

窮都唔好做PTGF 窮都要窮得有尊嚴

啱啊 如果唔係我都唔洗咁苦惱

認真問，你讀緊書搵錢夠生活夠學費你仲想點？

3萬蚊 過夜

樓主返緊咩兼職啊？揾啲高人工既返囉

生活費真係搭車同食 連同frd子出去食飯都嫌貴 唔會洗錢娛樂 可以行路就唔會搭車 可以食方包頂肚就唔會出去食

我返$55/hr 算好

學資處幫唔幫到你?

講笑 其實我識人都係咁
加油 挨到畢業就有轉機

跪求地產界翹楚賜開單大法

小妹讀BA

55/hr 的確有啲少 真係淨係夠食 交通 學費

免入息審查還貸款

做保安月薪都有$15000又較輕鬆

好希望屋企環境好 至少有樓唔洗煩生活費同學費既絲巴打好好感恩自己擁有既一切

你咁窮點解無資助? 大過30歲?

瞓啦 聽日仲要開工搵錢養自己

太多資料唔齊

啱啱先收工搭車返屋企

無學歷身體又唔多好 難搞

保安 商場清潔應該算比較輕鬆

或者去d工場做包裝

所以好驚 又驚太多兼職兼顧唔到讀書

的確既 老豆做地產收入唔穩定好難填

幾年冇開單 間公司都唔炒佢先神奇

識人屋企係香港有車日日出去食好西都有資助

就係無

Cut電話cut上網 每月起碼慳200 ，可以食少幾餐 麪包。

邊有幾年唔開單都冇被人炒

我呢個階層都唔會識到有錢人啦

因為佢户口唔放錢囉

唉出聲

我宜家$98一個月

大陸仲要有幾層樓 聽完都爆血管

叫佢爽手搵過份啦

幾年都唔走 難聽d講句唔係食果行飯啦

7000真係想知點捱 交完租都7788

冇辦法喎，人地有錢又識玩，恨唔黎

$3800一個月租金

唔好咁靜啦 本身已經窮到fd子都無鳥

咁平既 邊區啊？

深水埗 好難好難先搵到

我都係同一個case都係無咩cash
不過好過你少少早年買左太古城, 要套現都有1000萬
不過自住樓賣左又係收皮

叫你老豆辭職咬老綜，再慢慢搵工，話唔定公屋都有得上呢，唔可以淨係比果150個拎

放租？

公屋排好多年仲未有消息吖

叫佢整張綠卡，轉行做地盤

樓主可以試下番馬會做waiter,都有69/hr
你老豆就索性叫佢做保安/看更算啦
某d高級私人住宅都有17000-20000左右

揾我反工 最小60一hr

唔知日子幾時先會好過啲 自問循規蹈矩做人

小妹即係男人啦

保安最實際

自爆 不了

真係絲 呃你做咩呀

好難幫你 暫時主要收入都係你老豆

佢唔轉工 一日都無運行

要考牌 唔係咩

大學grant loan
申請公屋
試吓搵補習

加油呀絲打

你認為有幾難 有眼耳口鼻時間去上堂就得

真係有一下唸過自己去做地產 簽床單

Ptgf 可以養埋你老豆啦

多謝你 上黎求溫暖

未見過女仔叫自己做小妹

就咁睇應該都唔會有錢儲到

到時touchwood 有咩事要用錢

真係含撚都無味

你地d親戚幫唔幫到手？

我特別掛

要錢搵我咪得

人情冷暖 知你窮到咁仲唔彈開驚你染埋啲衰氣落佢地到咩

叫你老豆去做保安啦 on9

兼職可以再搵啲再高人工啲呀
上網搵過幾份$60-$80/h嘅
加油絲打 我都係讀乞食BA

未到餓死都唔想行ptgf呢條不歸路

做份侍應/7仔都皮幾啦

但睇人啦 有人屋企鬆動唔等錢洗 唔讀都唔怕啦

請60歲啊伯？

三行雜工800-1000/日
好缺人用添
叫你老豆面對現實咪再做地產啦

60都唔多啦 100up既pt都大把 仲要你係女仔 仲更加易揾錢

邊三行

咁你同老豆傾下 咁落去都唔係辦法
想知你地一日三餐食咩

你話做G？

同你做朋友姐 唔想屌你啊

已確認你係絲打

留tg ？研究下

佢老豆做咗咁多年地產 身體又唔好 邊有可能會轉工 我覺得樓主靠自己仲快

係呀，我同樓主個情況相似，屋企環境唔好，爸走左路，媽做散工，資料唔齊唯有自己借錢讀大學，一grad就成身學債

訓到中午可以skip埋早餐 我地有時一個唐記菜肉包當一餐 有時自己用電飯煲煮

唔想自爆

溝條仔幫補吓衣食行，一個禮拜搵番兩三份>$120/hr嘅補習。

假膠

唔好咁傻，分分鐘上完床都簽唔到單

去邊識仔

之前有個P.O. 就是講 呢個年代靚女冇可能窮

你真係諗下好啦 好多呃完你都唔買

咪臭係

我幫你，我係過來人

連登徵婚

連登仔應該唔會覺得我靚

你情況係？點get through ？

唔想自爆，tg 講

搵個男朋友養最實際，搵個毒L頂住檔先

大概啦

返工有啦

資助唔到借non-mean
畢左業你出左黎做嘢再還 起碼而家你手頭上鬆動啲

同你返得同一份工既

如果你窮到一個點真係冇錢開飯 可以黎錫克廟食咖哩同飲奶茶 免費任食 不問由來 唔會尷尬

同你一樣家中好財困，做兼職，仲要係有增值兼職，會搵多d

係 但都要儲定 始終我老豆年紀越大越無維生能力

咩工都多過7000啦

又唔係搵老公，你番咩pt

謝分享

唔靚抵你窮

餐廳

你讀緊大學緊係搵同學

又真係好似好少見啊伯做

識人住貝沙灣都返part-time

你地靚既定義= FYY / 靚湯

佢老豆身體唔好點做三行啊Ching

通常3餐包埋，我返cafe點都食埋飯先走，又唔係自己錢

介紹你返馬會啦 70/r

邊間part time好做？

你女仔返餐廳 通常個個都錫住你㗎啦

梗係唔係啦 只不過要對人既 如果你內向就唔好啦

但人工不變

好撚慘 認真同佢傾下依個問題

佢唔行出一步改變唔到現況 叫佢為大家諗下

你讀緊書 pt就一定唔會多錢得去邊

一係你去教補習 應該算係最多錢

我都算外向

認真，住邊區
建議你老豆做保安
如果唔係假膠，可介紹

7000底薪
我當一個月返23日 一日返8個鐘
你老豆時薪都係得唔夠40蚊咋喎
轉工啦

要加油 唔好行ptgf 行左反唔到轉頭

唔開名啦,通常商場鋪都好做

又真係幾慘

點解有人覺得我係假膠

咪係，我公司d靚妹唔洗做咁濟

小學定中幾畢業?

留個tg

見到其他女做G做到好風光 周身名牌衣食無憂 我都唸係咪唔應該再扮清go

周圍都係假膠
你又唔講邊區

小學

都話深水埗

T你老母咩 快手打埋個j瞓啦

你阿媽走佬係好正確嘅決定

我老豆仲衰 揸的士成日連租都搵唔到 個個月貼幾千蚊俾佢交租告票
叫佢轉做保安又唔肯 覺得未來無曬希望

男人做到狗 俾啲長工屌

女人兼職嘅工作 就係俾啲長工溝

ykhohoho

你老豆個阿頭都幾忍得，幾年無開單都仲留件廢人係公司

樓主你依家份工幾錢一個鐘?

叫你老豆死心轉工啦半年都開唔到單就應該走人啦
做份保安加份得閒炒散應該都過到15k
你就睇下番多份囉
唔得先做ptgf前提唔係肥婆應該都有人俾錢拖下手仔既，我都係打兩份捱下

番名，一堆狗公搵

女仔返餐廳真係唔洗做咁濟 大把人搶住幫你

咁都要樣行先嘅

開唔到單 咁離職果時咪要還錢比公司

有興趣就私底下講囉 男女都做得 不過女仔著數啲 人工都會高少少 我見親啲女仔都150/hr

又好似係

咩番名？

咩工呀？我add你？

Gym嗰啲sales?

$55

做飲食
去高檔餐廳做
唔係夢

真心癈青都可以去做
浪費啲時間考車牌
兩萬蚊都有

唔係sales

知唔知邊到肯請

呢度好似冇得pm? 好少用連登

屋企野 要傾既.
老老77 你爸唔方會多諗你.
佢諗你一早換咗工 俾好少少生活你
好好傾下囉. 屌唔醒
我諗你自己出去 仲好過對住佢

去會所或者酒店，有錢人周街都係，樣靚嘅話睇下有冇人包

戶口得返97 蚊 點睇

成日覺得只有女神先會俾人包

你屋企人有既

連登大把有錢人啦。普普通通嗰D畢業就50K。好少少既出世已經有幾個億

無

出賣色相 做完賺到錢 自己都唔會開心啦

我搵到份$600/hr 既pt 仲要自由上班時間
絲打你努力d 搵應該有

咁堅 邊行咁好揾？

講真又唔一定要有錢人睇中你
比個上級睇中都夠啦
應該最少月入30k

真唔真

咁癲？600/hr？！

有個fd做m記，個經理次次都開雙鍾比佢番中，

打多咗個零

幾大？我屋企租兩間套房租金4000一間。加埋水電一個月要成皮野。以前老豆係香港做仲可以個個星期食兩餐海鮮。而家老母買黎買去都係排骨、雞 魚。

你可以再打多個0

幾年開唔到單 就拿拿聲轉工啦，做地產貪佢底薪低咩

加油呀

我有廿萬咪又係同你萬幾蚊冇咩分別

其實我覺得m記真係值80-90/hr

你不如隨便開個新ac 例如tg嗰啲 我比你啦

有咩咁好笑

好多工都多過呢個數
幫人私補下啦
無能力即使做Ubereats 步兵嗰啲都多過呢個數啦
你覺得自己有咩長處就做嗰樣嘅freelance
未必要打工，時間仲可以自選
有需要telegram 同我傾@boxster
我真係好多工介紹(非雞非收錢，純粹以前做過/見過唔錯嘅工可以教下你)
窮係短暫嘅
只要你慢慢build up自己嘅興趣
其實好多收入都多過$55，仲可以專心一致讀書

ubereats步兵
deliveroo

出現啦！！！！

都是你比深水埗南亞人強姦 你唔好問點解

補習中介？

香港地做雞點會冇尊嚴
窮就真係冇喇 你唸你啦

你兩腿張開我養你

我以前做係雙開嘅
揾哂兩邊錢
UberEats嘅收入係多過Deliveroo

步兵幾錢人工架 我都想知

我都係住深水埗，d南亞人見女就想屌咁款

舉牌叫你咪狗衝個堆？

唔會咁危險掛…

你搵個男朋友已經可以解決一日三餐 一個月慳幾千蚊

大學冇人溝你？

你帶條女行一轉就知

好條毛

我無咩時間social啦 有時間都溫書返工

有興趣telegram我啦
我以前讀書打過好多part time
真心build up左一條讀書嘅打工路
一做野就兩個世界
無以前咁free

@boxster

city Ba？

其實補習都過百時薪 但時數好少 賺唔到錢

其中之一啫
但一定會做到呢個位

識條仔唔使做慳幾千蚊喎

依家仲有冇興趣玩3p

你計番上年成交量，一個aa 一年都分唔到一張單。

做實Q都有15k 啦，工時同aa一樣長

今晚黎我到 你老豆聽日即開單
幫你開埋光都仲得

好彩你解釋咗，費事樓主上當

靚唔靚女

靚女唔係坐係canteen就會有人溝咩

deliveroo就$40/hr($4/6 mins)+$15/單
OT就$10 只會補15分鐘

呢個年代 唔係樣衰到極點 返學都大把人溝

樓主有需要可以聯繫我

女人真係唔優窮 喺度出一句聲 幾百個巴打爭住俾錢

做過咩工?
我都想聽吓你條路點行

你有咁既能力 點解冇讀醫？香港係得班神先做到常人無法完成既事情。
我睇新聞嗰D阿姐再厲害都係做三份工

😂😂跪求真心巴

你用咩方式幫助我先

性交轉運

真心

樓主而家多仔揾佢 串過馬撚

同埋我啲工都係工時短，更份散亂
加埋未開學，自然有時間做多幾份啦

Out啦 仲性交轉運

3k 1Q，ok就pm

不是啦

好心你老豆轉工啦，做左咁多年人仲係到發夢做地產狗有人開單，腳踏實地啦，做份保安都多錢過你啦

圖都冇張話自己絲

唔想自爆姐

笑咗

當年讀U又係勁窮
窮到學費政府出
生活資助每年有6萬幾
3年加埋20萬全部拎去俾屋企還債

為左返parttime走堂
仲要學人拍拖
朝早補習賺個200蚊同條女食個飯冇晒

有次條女發現我得200喺銀包
講左句得200蚊點出街呀
個時真係好嬲屋企人點解要賭

我都覺得佢老豆應該轉 唔好等運到啦

飛左佢啦屌

笑貧不笑娼啊巴打

開咗新ac未啊 等我地介紹啲高人工既工比你 助你脱貧

我都未飛得切佢已經俾佢飛左

兩父女快快手去報qas考個保安牌接散工
兩個人密密做一個月兩三皮唔難

就係因為佢知道你窮？

其實做地產真係唔易，起碼都有返d知識同口材先得

你老豆咁樣同等中六合彩有咩分別？

好啦就算比你開到一單，d佣又夠食幾耐？

咩叫資料唔齊，妳第一步係申請借政府，第二係佢轉工，第三先係妳返工

就算唔窮d女要飛人都大把借口

我@你地啦！

屌。咪即係抄散。 。你唔係每返一間餐廳都當一份工掛。我想知既係、咩工可以拎你同時返5份。

點都好 好感激俾意見同想幫我既絲巴打！！

唔知真心定假膠，叫你老豆轉工最實際。
ssp大把餐廳請洗碗，唔洗學歷，15k up，仲要包埋食。
你扣番屋租，最小有一萬落到袋。
仲要慳埋車費，基本上零支出。
肯做下啲下欄嘢，包佢三餐溫飽儲到個錢。
叫佢咪發夢開到單啦，餓死未天光。

多少都有D既我諗

朝早補習，夜晚炒散
Sem Break個個去旅行
我就去迪迪尼Parttime

食壽司要等到9點後半價先去食
仲要狂隊最cheap既三文魚

睇戲又要去Cheap戲院睇特價時段

生日禮物又送Cheap野

窮撚唔好拍拖係真，我覺得我浪費左人地幾年

樓豬係咪移民過黎㗎。好人好姐點會要走去深水埗租。嗰度唔係南亞就係班講新會話既啊婆。

屌，你窮到咁有骨氣連個tg都當係寶唔比人

覺得應該平啲

咁當炒散啦
只係打咗兩三個月，冇乜點去細分散唔散
不過更份散嘅都係得其中一兩份
其餘都regular嘅

頭先留左啦！驚本身既朋友知😂😂

打完搵唔到
想真心幫你都幫唔到

不如你留多次啦

咩叫資料唔齊申請唔到？
窮人真係無得救，因為你根本連自救都懶

認真
搵個男朋友，你賺錢應付生活必須之餘
男朋友提供免費娛樂咁你先可以身心平衡

跟住
就算你宜家點返Parttime都係唔會好大咁改善到生活，除非你拋身，所以勸你不如認真讀書，將來仲可以有機會，前題係你位Major係promising

照你咁講其實你宜家未到最差，你要有心理準備你老豆可能連返地產Hea逗老底都返唔到

到時除左住屋，你仲有醫療開支

口材就唔洗點需要啦 地產都有分刀手都腳仔既
刀手先係負責介紹樓盤 腳仔就只係負責揾客
然後交比刀手 佢老豆幾年冇開單
好明顯就係腳仔

唔洗客氣 我地只係發揮香港人互助精神

咁都同你拍咗幾年啦 應該唔關窮事既

女人價值在於樣子
樣子好 衣食住行全部都唔駛錢

記住唔好信有搵大錢的機會，例如去轉旅行包洗費只係帶少少嘢...之類之類

其實仲有幾耐讀完書?

本土香港人又的確比較少聽到人係租屋既
通常唔係公屋就有層私樓

睇路

有幾多人tum你做PTGF?

There is no telegram account with this username

係咪我撳錯啲乜嘢先搵唔到?

50K/month。住我屋企 包養 合約1年。

自問唔怕辛苦搵我

@bubu23133

連登咁多痴線佬，下下幾錢Q
嚇都嚇死啦，正常人想幫都無可能

搵個巴打出返同樣既post，睇下有冇人幫拖，當做社會實驗

兩年

咁又係

補充，應該話要有耐性先岩

😂聯想起咩地下囚室

加油。

＋1 所以先叫樓主開個新ac比我地加

連登仔如果唔係吹水都幾有錢
個個都富二代上身

呢d睇人家底既fd 要唔要都擺啦

咁窮到得萬幾又真係幾誇張

其實好多香港人都係憎人富貴厭人貧
唔抵得人有錢過佢
窮嗰啲佢又睇唔起

今晚有入呢個post既都算有緣人

原本以為實沉

誇張？負債嗰D都未出聲 but人地最少住緊公屋。

我都以為會沉 我見冇乜人回我先講多幾句
點知講講下咁多人

依家 $78/hr, 但一個星期應該平均返15hrs
自己諗吓抵唔抵屌啦

同埋唔知仲有冇請人

你應該都係16年dse啦 有緣人
你有冇諗過BA出黎有咩工高人工啲

著老西搵7000會型d? 出去打地盤打雜都有尊嚴過你啦

叫你老豆做看更啦
唔辛苦又有萬幾

睇咗頭幾頁
覺得樓主都係勤力嘅
不過淨係死捱一份低人工兼職真係冇用
讀得大學就去做私補啦
同埋喺大學入面做兼職舒服d人工又高d
仲有之前有巴打提過馬會都好pay
其實唔明點解你拎唔到full grant又唔補交文件
不過都冇辦法就搵多d人工高嘅兼職啦
唔好俾上面d厹氹咗做ptgf
加油啊

佢老豆最多都係做保安
hea開邊會做咁辛苦既工
更何況身體仲要唔好

我養妳啦！ 好無？

真係唔好做ptgf
做過一次你會覺得啲錢易賺
就返唔到轉頭

天真， 條數一早包撚左你有咩手尾 吸埋啲塵
未計傷亡
正常人都搏唔過 亦唔見得幾有尊嚴
做人都係上進啲好

真心 如果樓主樣唔差又屬於外向
識男仔唔會有特別困難
都係睇你簡唔簡姐
依家份工就轉左佢啦
例如迪士尼or海洋公園都多請人
又係取決你肯唔肯番姐
（樂園都應該多人搭訕既）
利申無返過呢類工

天真 你知打雜要做咩？
利申蛇頭

你老豆有冇d專業d既技能？
講真有時揾唔到食真係走去做看更好過 起碼唔係度度都會見你年紀大而唔請你 起碼幾廿歲黎講叫做輕輕鬆鬆先 係要嘥一兩日時間去上堂考個牌姐

叫你老豆做保安都喺唔錯嘅選擇 起碼唔算好辛苦 人工都高高底薪先
同埋絲打你搵私補啦！要多錢一定喺私補
得以前有朋友一個月私補都有兩萬 夠比埋自己學費 不過就一定喺辛苦錢嚟

讀到大學唔去幫小學生補習？

依d廢老早走早著啦
你老豆真係垃圾黎 自己出去撈好撚過啦

而家保安都14,15K 真係唔轉行？

跟本個老豆無能力無自知之明
幾年無單開返工日撚日俾人笑撚到傻啦
有女要養都仲係咁撚樣 垃撚圾

依d廢閪連上幾日堂都唔撚肯講閪咩

所以老婆都走埋

同你差唔多
不過我努力拎full grant, non mean,學校有既subsidy同易拎既award
申請程序再煩 我都建議你攞
去外國交流左一個月學校俾晒咁濟
返工方面, 我平時返下300,400蚊2個鐘既tutor
有時接下event返 例如d濕9 promoter 好既都有100/hr 5日已經4000 差既都有50,60/hr
總之屋企再窮我都想自己有少少生活
所以 non mean一定要借 grant loan一定要full

唔係假膠點解唔答邊區呀
人地話有介紹 應該好急切先係

其實唔好睇低啲同事 我有個大同翻餐廳pt 但係係住豪宅 佢話係屋企好悶翻工hea下
Ps上過佢屋企 佢唔係吹水

其實好易拎cert
好似俾500上2日堂？ 幾年前上過
為咗返part time 張保安證而家無用

pm

陪我睇戲 比500蚊你陪我睇一套 一星期睇1~2套 時間你定.

加油 捱窮我都試過
如果想返啲頹頹地既工，考慮下做民意調查啲打電話，60/hr，勝在夠hea。另外就聽啲朋友講做酒店炒散都好paid，可以參考一下

窮到咁誇張，申請綜援啦。

香港地，有需要嘅人唔去拎，俾d偷呃拐騙嘅仆街呃綜援。

揾社工幫手啦。有時唔係到要瞓街先揾社工，社工 可以幫你揾合適既社會資源。

文件唔齊嗰到 點解會唔齊？

做食q都唔止7千啦

btw 幾年冇單冇比人炒咁神奇?

人地一開po就已經寫左係ssp 自己盲仲亂話人假膠
收皮啦 撚樣

讀大學做廉職緊係私人補習啦
起碼$150/hr

又想呃囡囡玩3P?

可以揾 food bank

做地盤吧啦 白紙都800一日 勤力既我真係唔信呢幾年地產搵唔到食 只係你老豆太懶 不過幾年無開單都唔抄？都幾神奇

在職家庭津貼計劃

可以見得到部分連登仔思想真係好扭曲

意見上面有好多，我都冇乜好提議俾到你。
只係見樓主咁嘅情況都能夠腳踏實地，堅持自己原則，所以想說聲加油！希望你可以盡快走出困境！

無單開幾年都無比人屌？

咁易有樓咩 女仔專搵個有錢佬算啦

你呢個情況必須申請資助架啦
係睇你識唔識
1. keep好一年全家既銀行月結單
2. 老豆無糧單可以寫收入自述書再叫公司蓋個印就得
3. 將月結單影印再將所有入過錢既紀錄旁邊寫返係咩性質既（ie 出糧，現金存款以作支出之類）
之後申請：
在職家庭津貼計劃
grant loan/non mean grant loan, 不過麻煩在要搵個固定收入既彌償人
食物銀行（唔止有罐頭仲有柴米油鹽快餐券）
你做得大學生呢d野要學識幫手應付架啦
更何況單親家庭既你更加要自強
加油

考保安牌做保安
人工應該多一倍

萬幾蚊咪算多
細過屋企試過家姐入院，呀爸連醫院錢都唔夠錢比
最後問親戚借
到而家有咁既生活真係成家涯返黎

fd你老母子
好撚mk

你讀咩科先，其實正常可以揾啲半年internship 做下，揾多少少再讀咪冇咁辛苦lo

資料唔齊就睇清楚人地要求 再留返啲文件啦 轉工啦同埋
窮都算 唔好蠢

女仔住深水埗小心啲

老豆有冇車牌
轉行做揸車吧啦

快快手接幾單補習啦

你咪聽班友仔9up 啦
唔係肥婆正常少少 大把人狗沖啦

利申 十年和尚

保安囉 屋邨果d一個月都有12800

依幾年都開唔倒單
真係轉行好過啦

假膠都有人理

連登仔狗公性格 表露無遺

你老豆水你咋？
租單都開唔到的話，三個月已經俾人兜左啦。

BTW, 做大舖開到單都係唔會唔駛做的。

利：有牌但唔係做緊

屌，我公司請pt，大公司，工時短，人工算高，食腦，有興趣tg我：

想識樓主呢類女仔
知慳識儉 又肯捱輸
呢個年代好難搵

你屋企人工 都借唔grant?

btw 你老豆果邊就 無得搞嫁喇 7000一個月做幾年都唔走 就知個人個性格係點

惟有自己做多d part time

老母走佬咪好，屋企少一個人養

認真問 成幾年都開唔到單無比人炒

讀大學可以幫人補習
我之前都係借grant loan + 幫人補習

大把 只要你自己頂到日日比人小

btw 當你situation 係真 老豆搵7000 你每個月 3 4千 又夠工時既話

去叫你老豆申請政府 職津 齊文件既 一個月都有1千2蚊嫁

對你地黎講都算係減輕到少少

幾年都攞幾千蚊底薪，仲唔走都唔知做咩

轉做保安啦！

看更請

呢幾年個樓市咁旺都冇單
黎緊個市咁撚淡方唔係第一個炒左你老豆呢啲唔sell得既先咩
RIP

樣靚唔靚
稍微靚d可以番下promoter event果類
幫人遞下獎，拎住舊公司產品企街宣傳下
輕鬆一粒鐘千幾蚊，不過就唔係成日有得做
條女以前做呢d好搵到戇鳩鳩

而家隨便一份工都萬5啦
見侍應都請萬幾 嫌侍應辛苦
我尋日落街見到加油站都開緊萬5請人
呢d工算輕鬆啦

Can’t find ur TG, may able to help

做看更都至少皮幾啦

做保安啦 16k-18k 一個月

擺番個風水陣 包你哋風生水起

你老豆仲後生咩
做地產做咁耐都無人炒
好心就轉保安做
都好過做地產咁慘

好似出到黎彈鐘都有車馬費收

已經好多人俾左意見你

勿為錢做ptgf,勿貪奇高人工pt
就算窮都要窮得有尊嚴
加油絲打

老豆老母離婚 有個細妹 跟老豆住 老豆保安 萬零蚊
以前讀書申請 有full grant

成班連登仔教人搵條仔養
到自己條女等人養又屌哂老母

2000蚊Q
做唔做

d新樓咁好賣，個個慈父鳩衝去排隊買樓都開唔到一單半單？

剪靚啲陰毛, 練大個屎忽做雞
冇時間演內心戲

你老豆幾大? 佢地產有冇牌? 佢可唔可以企全日?

如果真係搞唔到grant loan可以去試下申請Cef，無記錯有cef就唔可以再搞grant loan，建議你都係盡快交齊文件搞grant loan

假膠？
如果係真嘅話樓主外貌如何？唔差嘅話可以介紹d promoter比你試下，一粒鐘都最少幾百，好彩嘅話比公司睇中做model養埋老豆都得

$7k/ month
過唔過到最低工資

我養你,pm我

加油呀捱兩捱就畢業架啦！
記得唔洗俾太多家用呀，返正你老竇賺7000都夠兩人生活。你老母更加唔駛諗。

如果你是真實case, 點唔齊料法？ 睇吓幫唔幫到你。 ( 利申： n年會計+ audit經驗)

考aco啦, 唔好再讀啦,

算啦市咁好
個市係咁升
幾年都開唔到單
跌市你味食屎？

開唔到單，咁你老豆平時係咪on99咁喺道等運到？咁不如做住實q先啦

咁多人叫你老豆去做保安,你都唔去了解下.
窮無問題,窮心態就有問題
60歲大把呀伯走去做保安
大學生去做PT....點解唔去做私補
識親最差嘅大學生都做到私補
上進啲啦 (港女口吻)

你私補都最少$100/hr啦

58

油站真係幾正，無野做都係見佢地入便利店嘆冷氣/等客吹水，服務業黎講應該無乜大鑊氣

本身唔算勁 驚誤人子弟

搵緊

有邊個唔係話自己正常樣？

係咪可以下年申請返？宜家申請咗免入息嗰個

答咗十億次深水埗

咁得啦
反正都唔炒
搵多份保安搵多萬零銀
夾埋二萬幾馬上脫貧

去邊可以搵到學生

梗係唔轉工啦
都烚戇嘅
而家$7000係坐

轉做實Q $15000
係真係做

去上堂坐兩日
訓足兩日都可以合格
提住你黎考試

多謝你

冇學歷唔緊要，冇腦先大獲
一街都係a準點解要搵你老豆開
除非佢梁潮偉咁嘅樣碌鳩又識轉彎
咁當我冇講過

食物銀行係個個都可以去嗎？

應該話仲未俾人炒？

你地個時點挨過黎？

通宵摺衫？

ok 我養你

屌,你唔放大紅字班垃圾盲亨係睇唔到架
你就算第一個留言就寫明SSP
佢地既知識水平咩叫SSP都唔撚知啦,更什者可能睇成為搵你做SP

無辦法呀 生活逼人

Manager：小冿 個類係點入行？

add u ok？

做保安

咩途徑都試下 補習社、fb、中介網
好多人俾左意見你 唔好話咩做唔到之類
你肯試就得

正有此意

我冇樓主家境咁窮，但我同樓主一樣咁慳，冇社交，電話冇上台，番工lunch 只食$21-28,番學lunch 只食$15-20

contact？

利申
差唔多窮
住公屋
資料都唔齊
照交申請
批左
樓主真係要試下

事實上我身邊識人做到公屋搬去大型私人屋苑
陪開佢買g shock變左買撈
地產唔同倫敦金,真係有實際價值
不過唔係人人岩做囉

全家全年既銀行月結單

本身 *

但返工需要打卡

唔好亂咁信人做犯法嘢

叫個老豆做看更都萬幾啦
7000夠邊個食

好！

點解可以成幾年都無開單

我爸爸都係做地產
又係成日無單開
搞到要有時揸通宵的士幫補下
每次見佢咁攰都好想返啲畢業養返佢

一齊加油！！

各位可唔可以分享下日常生活仲可以點慳到錢

加油啦 學生初頭搵得一、兩個
但你教得好啲學生自然會介紹多啲同學仔俾你教

借唔借到兩萬
同我一齊過大海翻兩翻
認真呢期好旺
留tg

有咩需要可以試下上carousell買二手
衫個啲都係 我見好多都好新淨
啲人買返黎著過幾次就唔要 甚至有啲連牌都未剪

返到咁夜都得55?

有份promoter介紹你，佣金有成25%
Sell保健產品
做得好月入5萬不是夢
有冇興趣

仲驚誤人子弟.
起碼開左個頭先啦,到咁上下你就識教架啦.
急切係你要工作,有收入

樓主情況應該輕鬆full grant

同埋照樓主咁講，家庭收資產都好似唔複雜，要既資料不外乎你爸爸收入證明同資產證明，同埋樓主既資產證明

申請人做parttime係要申報，但唔洗交證明都得，就咁係其他資料打句就搞掂，你自己家庭有咩難處就係個part寫清楚
真係有咩資料仲須要，學資處會教你點拎

其實申請grant loan 好易

係 翻到1230/1

樓豬pm我 3萬蚊過

上邊全部人仲係幻想緊樓主係靚女

到時唔係靚女個個就喺度屌 一定唔幫手

果d通常要著客人提供嘅背心，短裙仔
同埋蛇頭多數厹

其實你老豆咁廢 間agent仲肯比底薪養佢算係咁

成班狗公出動

樓豬讀乞食科定咩科？
仲有幾耐畢業？
(因為畢業之後到時你會發覺full time 其實搵錢快pt好多好多）

另外你阿爸會唔會有車牌 etc?
其實如果佢呢個case唔太適合做地產狗
地產狗開到單收佣都要一年半載
短期都係食手指 可能應該搵啲工種月入穩定15~20k
otherwise 萬頭都好

一黎要你俾大頭相&三圍佢，睇啱先搵你返
所以話靚女冇窮人就係咁解

你老豆唔係搵唔到工
而係剩係識龜縮響呢個conform zone入便

佢咁多年開唔到單
其實佢根本唔係番緊工，只係搵個避風塘「扮工」
等自己良心好過啲，名義上唔駛成為失業大軍

但係心知肚明，其實佢應該番工都冇做過任何嘢
否則幾年落嚟，開唔到賣樓單，都冇理由連開租單都開唔到
呢份工一方面養懶咗佢
應係佢呢啲懶人唯一嘅容身之所

絲打我諗你第一件事
就係Wei爛塊面屌鳩佢
唔係話吓佢，係真狠狠的屌鳩佢果隻
跟住捉住佢隻手，陪埋佢一齊報保安課程

當佢收到第一份人工嘅時候
佢突然間多咗六七千蚊駛，自我感覺又好咗
好快佢就會跌咗落呢個新嘅 comfort zone

酒樓洗碗都皮半野啦，重要惡過老細

要見個主任，你可以同佢傾下你個情況
不過月結單/薄仔都係要有，應該最近期兩三個月既就得

你老豆就好轉工，你就做PTGF幫補下啦，有無申請公屋啊?

ai

地慘老底7 千都有人造，我係屍永青有咁多間鋪，如果一間要一條友(普通職員)日日看鋪要比皮幾野，AA 就老底幾千，有人看鋪又可以揾生意，怕乜鳩比老底，底過最低工資

笑撚死人

做大快活都唔止七千蚊

其實點解可以幾年冇開過單
你話樓市差就話啫

真心想問一問

深水埗套房係咩情況咩價位？
你同阿爸兩個住？你地上下隔床？
7000蚊收入要俾埋房租水電煤... 點做到

$55 真係低左d, 你有冇話通常咩時間返到工？ 我有pt請人，你有興趣留tg，正當職業，非保險，金融，賣身

你係咪爭小小jar？！

其實大陸有個單位 但唔值咩錢同埋係四線城市 驚賣咗以後香港住唔落都無得返去

最多都係望？唔會亂掂？

讀BA 非三大 仲有兩年畢業啊

有啊 輪候咗幾年架啦

做pfgf 上樓不是夢

anyone？😂😂😂😂😂

$3800租 上下床 一個好細好細既廁所 無廚房 一入門就係床咁

有無地方請鐘點？做家務ok

讀大學 幫人補習啦
一個月搵萬鬆蚊應該唔難

雖然我係爭少少
但其實你真係有需要既話就照申請啦
學資處最多唔批既啫
無蝕底既

平有平做，薄利多銷

絲打我做你朋友啊

做緊$200.1個鐘 有冇興趣

叫你老豆出嚟做ptbf

你老味。大學生走去做家務？我以前搵補習都俾成150蚊一堂

鐘點？去邊個區架

飯局 3萬
ok 就留tg

識做家務宜家好失禮咩 都叫靠自己勞力賺錢啊

我一個月俾$5000你, 你出黎做野還OK?

樓主老豆賴過鬼7000蚊都做幾年
你都一撚樣,
grant loan冇資產咁撚易搞左4皮幾都唔搞
12個月銀行結單,
公司報稅單,
身份證copy,填張form
其他乜9都唔洗
咁小野都唔撚搞抵你窮

當年屋企5人月入兩皮幾,輕鬆批三年8成grant

俾得舊幾兩舊水一個鐘你行行企企，擺明係岀賣色相

都有d正常t shirt 風褸嘅，不過多錢嘅肯定著短裙，成日覺得更衣室會偷拍

會唔會掂
我未做過點知，不過問過d靚女fd好多唔想返呢d

有都唔岀奇，俾你都唔想搭車岀到黎俾人叫你走

再高d人工嘅有龍友私影model,不過我係男仔都覺得難頂

特快公屋都上住先啦

唔知點講 直覺話俾我知你係假膠。 唔失禮 but家務助理全部係D啊姐做。叫你去人地屋企煮餐飯你都唔夠D阿姐煮得好食啦。

grant load要搵擔保人wo。

SSP
一齊食個飯 研究吓

佢咁窮full grant都得啦
loan都唔洗借

真心，炒下孖展博番生，博到無煩惱，輸左就會覺得戶口萬幾蚊都唔錯

都唔明樓主
明明有錢過你的好多人
都有哂政府好多的資助, 你如果唔識就去社署/學資處問下啦

你唔拿其他人都會拿
grant又好loan又好, 又俾又借又平息

你而家讀書就唔好諗住做野, 專心做好一件事先唔係你兩邊都做唔好最終又係窮落去...

連特快公屋都未輪到 我地有申請

你又知

無人無物

唔係果d啦
類似菜街之前擺檔宣傳果d呀
我識公關公司阿頭成日都要搵人做
一定唔係出賣色相

請唔請肥毒撚

其實有冇開過聲同老豆傾過叫佢轉行？可能佢覺得仲有收入生活到無問題

幾多歲
仲後生叫佢做地盤 保安個啲算啦

樓主on9到拎整12個月月結單就有幾皮都唔拎
不如學上面班巴打話齋出黎做雞訓住賺算啦
窮唔係罪,on9同懶先冇撚得救

我公屋仔當年老母借錢返黎交第一期學費
之後就自己搞grant +補習揾錢
唔洗再問屋企錢

淨係上黎開post乜都唔做都係想揾老細姐

窮人真係窮人
又窮又蠢不思進取唔識增值自己

仲要好多既打留言叫佢搵補習都當睇唔到
窮真係唔係冇原因

仲要好多巴打留言叫佢搵補習都當睇唔到
窮真係唔係冇原因

大學生補吓習好過啦
利申yr4 補習賺過萬，有fd已經開緊補習社，月薪幾皮

你老豆又係on9，拎住7000蚊一個月幾年都唔識醒，夠你食定夠佢食

QAS牌? 上一日/幾日堂填50條MC就考到嫁啦，易過你考地產果啲牌啦大佬

無攞 Grant Loan 咩？ 出嚟做嘢先慢慢還

點會啊，好少特快咩?定你地排單人?

都話會搵

係連特快都好多人輪 唔係單人

去我屋企執屋 200 1個鐘

有啊。我媽媽帶我來香港 申請公屋等一個月就派發公屋給我們了。而且是好新的。

4年上新界、6年就排到市區啦。你排左幾年

叫你老豆練好d拳先啦，做地產唔夠打點搶單

唔係都要幾年咩？

4年

你係咪講笑咋
如果你咁都問得出 我終於明白點解你屋企會窮

做雞唔係冇尊嚴
但做雞唔認個炸ptgf 就真係冇尊嚴啦

網上搵過 比既中介費仲多過我本身收既錢

地產邊搵到食架，就算係都未到你老豆，地產佬專養懶人。

利申：做過兩個月

大學part time 依家都有$70蚊個鐘啦

識唔識湊仔 幫人湊下仔

仲話大學生，屌

用下個腦啦

成幾年無開過單
樓市咁旺都可以廢到咁

冇行銷天份
算把啦

地產年幾都開唔到一單淨R底薪, 正常應該已經炒撚咗, 假膠確定

公司請緊sales 靚女就可以

花啲時間搵齊啲資料搞掂佢啦
識人屋企有車有樓有鋪頭都厄到full grant full loan
真係窮到甩褲就怕麻煩唔搞
痴撚線

深水埗有間福利機構每個月都賣d日用品or 食物比合資格既基層街坊 ，樓主可以試下

黎我間鋪做sales比夠80蚊你

咁又未必 7000請人清潔 換水 派傳單 搬下野都要啦

返酒店 pt都過60蚊
正面啲 吾好咁負面 無錢諗下辦法
訓少啲返工又好 網上賣下飾物又好 大把野可以搵錢

佢爸其實算勁 幾年一要單都無 咁都無比人炒

pm me

利申 有樓有車無女 碌鳩識轉彎

6cm仲識轉灣點解無女

收嗲啦，覺唔覺得自己好無聊

收嗲啦屌你老母，講埋d無意義嘅野 覺唔覺好無聊。叫雞返大陸啦！你真心想幫樓豬直接過數落佢銀行啦。

屌我意思中介之外啊

你條女定你老母比人包左牙，關你撚事呀屌你老母

就算俾你老豆開到二手單
最快都要三個月先有佣
一手就起碼半年

呢個真

可以 每年都接受申請
有唔見左既資料 寫說明書就得
我老母份人工係出cash 無得證明
就寫返收入自述書
其實唔太複雜
如果你屋企得2個人 只需提供你老豆同你兩個人既收入證明 2個都要過去12個月既月結單
如果你下年申請 就要今年3月至下年4月既證明
btw其實可以今年申請
就算dead左line都可以
同佢講點解遲就ok

樓主你應該勸你老豆轉行，地產唔係人人做得掂，要本身有人脈先至搵到客做買賣，同埋依加咁少人賣樓，更加係僧多粥少。如果想快D可以先搵保安（GXX長期請人，terms唔算好，但入職夠快，做住再搵更好嘅保安工都未遲）

你有冇試過搵補習做？(學校，求職網同FB group都會有依D工,唔使經agent）同埋你讀邊科，有D科係可以搵多D錢嘅工，你可以照返你份PT，但一搵到補習就可以同老細商量做少D鐘，手頭上有幾份補習同更好嘅PT就唔做la

原來呢d有咁高人工？
之前有人叫我返禮物小姐 同著短裙喺街邊宣傳
我有男朋友 唔想拋頭露面就不了

搵老母幫手

有屋訓 有飯食咪得
spare cash都係留黎應急姐
煮到埋黎先算

Happy Girl一粒鐘有千幾既冇人做PTGF啦

jxxtxx

做我女朋友啦

幾年無開單都唔炒

你做我女朋友我養你養埋你老豆都得

唔好傻啦 地產界好小炒人架 通常都係自己頂唔住走
就算幾年先幫公司開到大單都無蝕

社工呢？
拎綜緩？
做保安？ 譚仔呀姐都萬幾喇

首先 屌到你老豆轉行 去做保安都高人工過依家啦

其次 樓主平時唔夠洗嘅可以試下搵馬會啲兼職 高人工啲 起碼唔洗食方包頂肚咁慘

樓主加油 同你一樣 我都係窮學生

樓豬炒散求其一份都65/hr啦 做炒散算啦

好多仲要包埋你食

dllm條仔養唔起你全家飛撚左去啦

幾年出底薪 一開到單 好似要還糧比公司

好似係

看更都唔只呢個數

公屋二人申請排左幾多年？
我估樓主爸爸都應該有四字頭，做地產幾年無開過單無客源底，要靠爭新客，坦白講點夠後生仔爭
建議考個保安牌，返八個鐘更都起碼一萬蚊
公屋果到睇下個號碼人數地區差幾多到，就快到嘅就控制返個收入係限額入面
另外樓主話學資處果到唔齊文件，想問係差咩類型文件，可唔可以補領，盡量搵比佢
樓主要加油，要自己用心去處理問題，如果呀爸唔聽話不如由佢，投靠社署，起碼學費果到拎到助學金，唔使十幾萬債出身

7000咁耐有心自己一早轉左行喇
你老豆根本無心頹廢點搞都無用，你試下同佢講，算啦你廢人，睇下會唔會激發到佢潛能

睇咁耐都係搵個男朋友包養算啦，咁辛苦做咩

個陣女朋友都係咁

突然屋企出左事 要急用錢 冇曬錢

個陣我都包佢食飯 車錢

叫佢同我一齊返同一份工

邊拍拖邊賺錢

建議絲打可以搵個男朋友幫補下

但係唔建議做ptgf 或者做男朋友既私家雞

至於兼職方面 盡量搵下 有冇啲高人工既 $55 太少

或者你做下炒散 搵個好啲餐廳 痴飲痴食拎埋返屋企減少開支 日返一份 夜返一份 日返個份最好唔好咁體力勞動
夜晚個份 唔好咁用腦 捱1個月 起碼都有2萬

利申：上面全部自己經驗
日返個份係炒散 $65個鐘 朝12晚10 中間2個鐘落場抖
夜返個份係幫人執貨上架 打price tag $60個鐘 12-8
一個半月執左3萬返黎交學費

有啲有450 per hour

幫考豆開床單

做茶記都14000啦

比個老豆開單 你比我屌ok？

其實叫你老豆轉行啦 做咗咁多年都冇起色
保安牌 好似＄400 一日時間搞掂
如果識游水 ＄3000左右 考救生牌 起碼3年內3～10月收入會過 ＄14000
呢2個牌考咗一定保到3餐 幾值得考

但一定唔好做長鐘 其他時間用黎學嘢 呢個世界冇話太遲

但最重要係肯學嘢多d聽下其他人講佢地嘅方向同自己要有自信（包括樓主 連seed 都唔肯揾 淨係做伸手黨）

男人最忌縮埋唔出外見識下 長年underpay都唔走唔係叫忠誠 係叫戆鳩／懶／自卑

肯省錢已經好好
樓主努力 會苦盡甘來

左牙你老母，返去做暑期作業啦低能仔

樓主單身
會唔會好想嫁個有錢人

樓主單身？
打漏咗問號

印象中得百幾二百
可能要model先有高d既價
我地d平民

樓主擺完Tg
50幾條仔俾搵
個個都話俾錢幫

而家發達了

唔係啊 都係提供方法

知道

單身啊

愚孝撚出現

去做援交
逼你老豆搵個第二份

你老豆幾年都7000底薪
冇上進心到咁
你老母跟人走
真係唔係冇道理

長炒酒店都幾好搵
讀緊書黎講
仲要連續返4個禮拜先有時數限制🚫

咁有咩好方法你聽過?

轉左工都可能要還番d糧

Add friend
Tg: sk997

睇樣同睇agent
仲有身高

有無咁勁
你一日訓幾多粒鐘

哇巴打條女有agent咁勁

地產

唔係好正常咩
D公司係透過agency搵人

轉過個老豆
出面有好多Candy’s Daddy

反你老母

樓豬同佢老豆唔係假膠就係弱智

落場個2個鐘可以訓
打price tag 唔會打到8點
因為9點開業
多數打到6點幾 執頭執尾
中間轉工個2個鐘就可以訓個半鐘
都係個句
係窮呀

唔幫人補習?

識d地產AA
佢地話有d同事都係長期冇單開
日日落舖坐食老底當保安咁做
有單開到當中獎
冇就坐
比老闆屌走就去第二間地產公司
紅黃藍咁keep住loop

被炒都重會請？

我朋友話ok
地產 保險
有呼吸都請啦老老實實...
成本咁低

白白出糧

你欠嘅唔係方向,係欠一個屌醒。
覺得自己慘,就唔該你上進啲。
咪撚柒放棄

帶身份證去銀行按"飛仔"找客戶服務，要求補發。 (要錢，但有限數$30/月咁上下)

30蚊個月，一年咁多張三百幾，夠樓主食好多方包鳥

一間bank補發一年$360, 當你一家3個人4個戶口，都係$1440.

但老豆揾得幾千，單計 grant應該都有5 位數吧。可以不用食方包有錢食返飯鳥。

夠樓主食好耐

樓主換左tg?😂

月結單轉e statement 儲係電腦 到時再print啦
唔係以後還學費還死你